「有圖」大媽地鐵霸位

又唔敢屌柒佢，擺上黎做乜

做咩要幫佢摭樣？

今日帶乜撚野遮出街呀？

迷之行為

每次出得依啲公審Po，第一樣野一定要問：
咁有無當面提佢/屌柒佢先

依啲你行埋去坐低就會拎開啦，唔拎開再屌都未遲
面皮薄到咁，抵你想坐冇得坐

掉走佢袋嘢再坐

樓主好撚廢
又唔當面屌柒佢
淨係識影相事後post上網
仲要比佢遮埋樣

幾好啊，又唔敢出聲賞錢屌，放上網又識遮返嘅樣

比着我都霸位啦。

道德高地你又拎左，位我又霸咗，打和啦。兩邊都係垃圾鳩屎

你開心就好，我唔似中國人會以牙還牙